深水埗運動場有一堆防暴

如題

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

撞到？？